今年2017年 下次股災係幾時

87 97 08

你個名

沒人知，但的確基本面，美胸有好多不好既signal

STICK TO THE PLAN! STICK TO THE PLAN!

你問得股災係時，即係有排未到

不如你問下個樓價幾時會好似沙士咁好過啦！

樓主入市果刻

今個月 聽日

家下全球印錢, 無可能再有股災出現, 全球貨幣制等如無

19年

岩呀 冇可能

我覺得五六月可以入下
19年收得皮

more

13年唔計？